袁爸爸開live求香港人打英國線

講到出哂聲叫律師去游說英國比翻香港人主權

快d揾人幫手傳去泛民班律師黨度
叫佢地唔好縮
如果佢地唔出聲，英國係會縮沙

自捱20連

出力推

推

再自推

幫推

會唔會太過睇得起泛民 李柱銘仲喺度講緊自行立23條

Push

揾人傳信息比泛民，叫佢地唔好驚DQ, 唔好縮

要打香港主權牌

push

Tui

上次live佢畀過Credit公民黨, 話俾過意見
希望公民黨keep住啦

又㩒錯唔推

前面我都未聽，大概最尾10分鐘到就叫香港咁多律師，英文又好，要傳聲比英國等英國知道香港人要主權既訴求

無人求英國就會縮，共產黨就會偷雞

Help you push push

要告呀！

Push 俾班律師睇

大家比D力推，尤其公民黨

黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人

[⇩ 美國形勢大好⇩]

Pish

公民黨係時候做嘢

我而家由頭聽，睇下邊度講英國線，應該最尾10分鐘左右

再推

Bump 日落都變返日不落 大家快啲把握機會打英國線 唔好畀機會佢縮

再推，袁爸已然幫我地打美國線

英國線要有人過去出聲
等bno太耐，5個月内可能打緊仗

而家就係要執翻正班撚屌既思維

推比攬炒巴睇到

袁爸爸

泛民：我睇唔到 我唔知

唔好諗乜野雙普選
唔夠呀

我地要共產黨完全失去香港管治權

pushpush

舊年反送中有律師大遊行
今次係好機會發揮所長

up

HKDC HONG KONG WATCH

TUI

要一個代表去英國做說客
香港要真正脫離共產黨既自治權

##l

重新組過隊啦
以泛民為重心=8964 民運人士

邊個想加入幫手咪黎囉
時代革命 已經未必輪到資深話事

點解要泛民？咩人都得架姐

俾返香港人主權嘅意思係即係收返香港定係點

吳靄儀、李志喜帶隊如何？

講民意授權要搵咪區議員

新界點算？

其實佢講一個重點

今次要直接同中國分割
唔係再無機會

如果只行返兩國一制
過十年又踩返過來

香港自決, 獨立定係歸英都由香港人去公投未來
唔再受中國控制,雙普選都係under中國框架下, 根本無意思

袁伯就係指英國會以為俾BNO平權就還左債
事後就算有雙普選都一樣受中共駛橫手
所以唔要雙普選, 要自權自決香港自己命運

真係要羅冠聰睇

Pushhhh

推上報

Push!

OMDB出黎做野啦

推！

（突發）大圍手足入 救人

wtf

希望搵到律司幫手

推推推

屌你有一家大細

同意 當初香港人比人剝削咗自決權 冇得公投呀

把握機會

律師黨快啲做野

英國嗰邊有冇民間組織

黃國桐夠唔夠做代表？佢思維係比較貼近抗爭派

英國理應最得更多

英國理應做得更多

God save the Queen

Draft 完份嘢再加個聯署聲明

pushhhhhhh

推爆

泛民班律師去L左邊

Roger that.

推推

bump

tui

做野

黃國桐都得，但問題佢一直身份係救手足
要佢做即係要佢甩辯護律師身份，暫時唔係佢做野既時候

相反OMDB, 余若微佢地平時都幫唔到幾多
佢地本身熟普通法就好應該改變思維
去諗點樣爭取無共產黨既自治權

推!OVER 仔開工未!

搵chris pattern 加幾個退休法官/資深大狀？

羅冠聰鄭文傑做聯絡

同英國佬deal要經濟加人情牌

如果搵到royal family 仲好 以前英女王有心放BC俾香港人同公務員

721
811
831
101
1111

彭定康絕對係接管香港去英屬既最佳人選我諗pompeo見肥彭應該有傾呢樣野

美國開哂綠燈，英國人同香港人一定要自己識做

袁生咁講
應該收到消息 土共比左好大壓力英方
例如cut 晒所有貿易協議之類 土共最叻靠錢同恐嚇
大家一日有時間都去英國政黨多啲留言 英國幫左我地好多

push ng dao duo push

推片推post

AY!

支那根本呢20年真係揾得太多錢去輸出佢地既劣根性
美國只係因肺炎而覺醒
世界都應該要覺醒

泛乜鬼嘢民
班友到依家都仲係一舊飯咁
叫佢地同埋大中華膠做英國線晒氣啦
有心做不如搵返羅冠聰鄭文傑
另起爐灶專注做更好

起碼當年聯合國取消香港殖民地地位開始，好多法律問題可以睇

甚至喺香港做返個舉英國旗遊行都得
展示香港民意

飯民會做先算啦

推 share去facebook tag大狀黨?

黎緊我地大把野做
首先35+既授權， 好彩立場姐姐同天水連線堅持唔簽同意書
當佢地被DQ, 佢地已經係一個好好既說客
問題係其他泛民，佢地如果簽同意書
就欠缺爭取自治權既決心
點說服英美支持我地呢？

真係要即刻搵羅冠聰 鄭文傑

哂氣啦，OMDB, 余若微唔係主獨派

講真, 呢個真係光復香港來
Everything is impossible before it's been done

但佢新東唔少票， 要推佢地做
同35+一樣， 當本土派拎到一定份額
都一樣有人民授權

而家爭取英國介入聲音仲未夠大聲

普通人有冇野幫到手？

英國有冇手足呀？

今次真係要出手啦！！
我哋唔可以再犯上幾代人嘅錯啦！

香港人，呢次真係報仇

要用民意推佢地去做，但你見佢初選論壇仲堅持香港有法治就知難攪，佢地個思維係35＋內部抗爭仲work，最多國際制裁，但去到主獨佢地就會卻步

推比最近既議員聽， 立會議員區會議員都好
有英國讀書既就叫佢地打英國線
本土派比泛民壓力仲未夠
要再加強

難攪都要攪，比D爭扎

大家爭扎

推呀

推撚到上熱門

嘥鳩氣啦 選管會一封信已經嚇到公民黨標屎

我唔睇好泛民會有人出聲

要搵緊係搵黃國桐律師啦, 白鴿黨入面最撐本土

要迫到佢地開聲
無得拖

司徒華同李柱銘呢兩條仆街

佢哋一開聲就收選管會嘅信，一係叫啲唔出嚟選嘅出聲

揾人收佢地皮
要比英國知呢兩條撚屌唔代表香港人
直至佢地覺醒

袁做既野比起成班泛民做既野有效率好多
每一次都一針見血

其實選舉開動DQ後就係杯葛選舉時間
唔該手足帶信息比你身邊既人
唔好苟且偷生

Up

比D爭扎

推，不過冇期望就冇失望

你啱，推

唔苟且就已經同佢死過啦⋯⋯

推，冇得再縮

Thank

希望有人幫到手

羅冠聰喺嗰邊幫手

Push
覺得英國比起美國係香港問題上有更大影響力
唔好縮dnlm

聽左 真係講得好好

PISH

P

羅冠聰唔係做梗咩？

睇左佢成晚live 佢講英國果到講得好好

但睇死omdb個班都無咁既guts

Pishhh

佢地一定會盡量spin走
佢地根本唔係想行呢條路線

直頭搵泛民之外嘅人開始搞
佢地唔肯搞無可能成世指意佢地
遲早都要推一班新嘅國際線律師/政客出去而又係肯放低泛民死守嗰套嘅

可以focus無簽同意書既候選人身上

公投D藍屍新香港人
投二次回歸有4,5成票
再加種票
我哋咪pk

hkip啲主張

你講得岩
本身黃國桐已經好忙
但omdb果啲 本身都冇所作為 就係得口才好
去英國正好發揮佢口才

楊岳橋？

其實佢口才都好撚窄，睇佢hard talk d思維慘不忍睹
但佢咁都喺新東拎兩萬票即代表新東人都未ready
就係未ready先要遊說啫
ready既話使撚遊說咩

中共死咬住香港唔放, 英國要拎返既話就要打仗, 英國佬真係覺得值得咩?

贊成袁爸爸觀點

身為香港人 無理由唔推

DEAD BODY 唔好再縮

721 831 101 1111

推！
一定要獨立先可以根治香港嘅問題
我哋唔可以再屈服喺中共底下

冇政客包袱 商人思維
為咗贏而去諗方法去做 而唔係泛民果種為做而做

自決就係等如獨立
唔係公投，唔係歸英

靠老泛民等食屎
後生仔一齊上

瞓醒再推

打英國線呀

知唔知美國想打仗？

無錯 , 一定要獨立先解決到問題

要一個代表團先有份量

都幾難有二次回歸依項畀你投

信泛民會幫手
公文袋都係民主鬥士黎
一定好落力

你真係覺得到時中共冧左, 班保皇黨藍屍狗仲會撐中共咩
到時一定見邊面有利益就痂去邊面架啦
勝者為王
支持香港獨立自治既人一定係majority

隨時泛民同公民黨都會正式歸隊
反共 反一國兩制
撐獨立

而家泛民同公民黨仲係相信中共永不倒
所以遲遲唔肯撐獨立

香港獨立

聽到你咁講我想喊出嚟

叫得郁咩

票又唔投俾人 有野就叫人做
其實乜撚野心態?
本土既唔做得國際線?

袁爸爸算唔算幾個月做嘅嘢遠超泛民30年嚟做嘅嘢 而且泛民做嘅仲係負數

套用番連登仔成日講既野
佢早二三十年唔做?
因為果時要係中國搵錢囉
唔好太神化一個人

我知 冇神化 純粹講效率 事實上泛民真係香港民主倒退元兇之一

再推，推到香港有人做野

721831101111

推鳥

pis

推
攬炒巴, 英國戰線嘅手足, 請幫手

Please try to line up Bendict Rogers

推到有行動

佢講到熱戰嘅話好誇喎

pish

可唔可以告咗支那先
法庭排期排好耐

推，push

泛民靠得住...

推， 唔靠飯民就要自己出力

Bump

公民袋生性啦屌
不過講真公民袋為選舉9成9唔會同你做
講真梁家傑嗰d 都唔撚選架啦
去幫下手做lobbying 算啦

朝早再推

pushhhhh

再推，大家唔好忘記英國戰線

再推等泛民放棄35+專心英國線

再推，英國線

見有人咁有心，繼續推

唔好忘記英國線，推到英國跟機制裁柒婆

再推，在英律師團唔該快手D

.